G20前夕野餐有冇得諗？

效用會唔會仲大？